我黎sir一直以黎開咁多垃圾post都係被迫的...

是咁的
老師我為人師表就唔識打麻雀
有日比班動物台既撚屌半推半就咁的左我去打
佢地就話打打下就識了
點知打打下佢地話輸最多要開膠post
屌那媽閪,咁擺明恰鳩我
成日排完啲蛇仔,呼嚕佢地又話我無役,唔食得糊...
局住要開啲垃圾post,啲post既內容都係佢地諗的...
啱啱終於比我贏返一次,可以開呢個post澄清

On 9

低汁
左治果個好好多

你幾時有嬴

頭先

吾吾

依個反串幾高汁

此貼文含有1%ACG成份

on9

g持

屌你老母

叫樓主做小小野都做唔好

呢個都係垃圾post
樓主最後又輸左

比你發現左

樓主輸兩鑊都唔找數想點?

樓主又輸了,唔找數